到底我應該點做

同一班識左接近9年既朋友呢2年間開始越黎越多爭執 多數都係我1vN 當然我都有諗過係咪我有問題 始終佢地都企埋同一陣線同我拗 有時我講乜做乜都錯 其他人做就冇問題 有陣時會對我冷暴力 隨住種種原因 依家佢地既講下笑我已經分唔到係真定假 有時佢地疾下我我都冇咩問題 相反我疾返佢地 佢地就好似嬲嬲地 共同話題開始越黎越少 彼此既信任度都越黎越低 有時對住佢地會好攰 有時對我單單打打 我依家有時都唔想理佢地 wtsapp都唔想覆佢地 依家覺得係佢地面前我連笑既資格都無 係佢地眼中冇啱過
老實講我唔想冇咗呢班一齊咗咁耐既朋友
有無人可以教下我應該點做

sorry for 199
以上有啲感覺係我主觀覺得

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

pusg

push

pushhh

有冇同佢哋傾過？知唔知佢哋笑你乜嘢

721全民大作戰終極整合POST

一年前左右有傾過下既
都係啲單單打打既說話
係關係未變差既時候都會互相疾對方
個時覺得無野
但係關係變差之後已經分唔到係真係講笑定點
玩笑三分真
之前就偏向七分個邊 依家係三分個邊

咁佢哋話你聽個問題係？

話我諗太多 諗埋一邊

邊方面先？
照計你單純諗太多佢哋唔會無lala笑你㗎啵

唔係笑既 應該係話講既說話好多時候我覺得都係衝住我而黎 比緊說話我聽咁

喔
呢種感覺唔太好受
我以前喺班fd度都係咁

但佢哋暗串你嘅位係咪真實發生先定無中生有？

55波啦 例如約食飯 我提議咗個地方 佢地就無個答 之後佢地提出既地方就開始討論 我就覺得唔係咁好 之後就話 咁多要求 咁你提出囉 又唔比建議 之後我又火遮眼話我咪講x咗囉 你地選擇性失明 之後就靜咗陣

喔
咁要磨合吓
唔好同佢哋計較

學你話齋，咁多年兄弟

呢啲算少事啦

唔只一次 係持續性 個次係我忍唔到直接鬧佢地 無一次有人企係我個邊 所以真係好辛苦

咁就真係幾傷

有冇試過唔搵佢哋一排
過個冷河可能會好啲

我都希望過下冷河可以改變依家既情況
多謝哂ching